[ 行動 ] 香港人，星期日可唔可以再嚟一次一百萬？

我唔知最後應該係喺港島定九龍 (個人認為九龍)
但如果你嚟緊星期日無一百萬人出嚟
以後或者就唔會再有下一次
老實講 其實香港人做唔到啲咩
因為佢二百萬人都可以唔理嘅話
但你連最後嘅機會都唔表達出嚟 同外國講我地嘅處境
人地就更加唔會幫你
我地要同人講 就算而家喺疫症時期 我地係都唔會變
星期日 一齊出嚟振興經濟

唔可以

自由平等

可以

民意就係我地俾美國既子彈

星期日我要去婚展呀

民族自強，香港獨立

五百萬

7500000＊0.65=487萬

一定出 叫埋身邊d朋友一齊出

推

限聚令搞死你

支持九龍

如果人數多

手足
我想問一樣嘢
淨係代表自己問
你哋想end game一鋪定輸贏
會死好多人
但我話你知撐落去一定贏
依家仲死得少人咩
死條數你哋淨係知面數底數對家永遠唔會話你知
定係
仍然覺得安全翻到屋企係最重要
因為你屋企人係屋企等你
呢啲傻仔傻閪咁鍾意死係鏡頭後面

你哋話我知你哋點諗先
我就會知自己應該點做

冇可能
一萬已經好好

可唔可以有可能

P

你開頭一集結幾十人就已經有黑警搞散你 d黑警一定一早就部署好曬

借個位
{524}星期日港島遊行有過萬人出黎我切~

如果人數多到 好似以前咁?

望下隔離鄰舍都知冇可能

真心 你唔會眾到人
到時黨鐵分分鐘停
各出口大量狗駐守
便衣去睇有無人帶裝 同佢地所謂攻擊性武器
一有佢地就會做野
每個街口都有
我自己唔建議
但出嘅我祝大家武運昌盛
要小心 保持頭腦清醒
記住係持久戰

gg

咪就係係你多之前已經take action

Ching有咩建議咁?

屌你個傻鳩 你出未啫

咁要睇你開波集結嘅速度快唔快

唉。。推

港島咪港島
人多佢都包唔晒

成日話用人保護人，但又拉隊去第度

利申大西北

唔推正一狗「行動POST」

push

5.24 sogo 見
5.27 街頭見

Push

其實真係諗唔到可以點
但最少嘅嘢可以做

唔好玩曲啦
要爭取輿論

524 CWB Sogo大減價！周末好去處！

多都要時間出現㗎，你有方法幾十萬人突然同時間出現喺條街

係

你唔上唔帶gear唔blackblock佢可以搞？

其實最好 和理非就港島
其他人要做犯法嘢就千其唔好去港島啦

一，太急
二，疫情
三，宜家係唔會俾你聚到

有二十萬已經算多
唔好成日迷戀一，二百萬人
一，二百萬人係由好多個遊行集會，血同汗堆出黎先有

我二十萬都收貨

推

講真啊 以往咪又係慢慢多人到爆 啲狗都控制唔到

I mean假設一開始夠人多

盡做 當最後一次咁做
一日時間宣傳

你問等我真心唔認為出黎再有用
因為對家已經門面功夫都唔做
有幾仆街做到幾仆街
但有人認為要出黎表達 出黎抗爭我唔反對
因為大家目標一致但方法唔同
都係個句 武力太唔對等
如果有少少武裝 我認為出黎有用
但如果對地面放下火魔都係算吧啦

528更加會有起碼2水炮 2銳武守
班撚屌有機會出埋飛虎

我只係想大家珍惜生命 因為我地打緊一場 只靠自己唔會贏到嘅仗

以前以前
你班友最鍾意拎返一年前嚟講
以前啲狗唔會癲到咁撚樣丫嘛，因時制宜呀師父

Ching有咩建議

真心
有6位數都收貨

要7位數一定要靠民陣大雞

訓咗幾耐？
大把街坊俾人拉
限聚令又票控得 非法集結又拉得
不嬲佢講哂
唔講拉唔拉 淨係佢重兵駐守加瘋狂ss都好難聚人

犯咩法 ？

九龍

呢個係 6 7月個時嘅連登
我好掛住你哋呀！！！

上面#85位巴打講嘅就係我想講，不過實會俾人當散水撚留力撚五毛狗

1萬都偷笑

無謂晒時間同佢拗

個個都出
自然就迫得爆

推啊！！！！！

佢可能連一開始就已經唔比聚到人
限聚令就好似一樣比狗嘅玩具咁，佢唔會理究竟有冇超過8個，捉咗先講

我係咁諗

係人都知係一個局啦，明正言順

hong kong is dead.
rap

食黃圈一定贏

平心靜氣叫大家要因時制宜又話我係拗
我呢隻五毛都係收收皮先

但嚇到你唔出 係咪又係另一個局？

文宣

唔係潑冷水
但無可能
但都要出

局中有局，真假難分，智者必勝，歷史可鑑

524見

200 thx

Ig fb wtsapp share plz!!!!!我已經日日post...希望大家真係會share,好似以前咁

師父 好痛啊個頭

推薦港豬睇睇The Pianist

Jew #1: Can’t you hear what I’m saying? I’m telling you it’s a disgrace! We let them take us to our death like sheep to the slaughter. Why don’t we attack them? There’s half a million of us here. We could break out of the ghetto. At least we die honorably, not as a stain on the face of history.
猶太人甲：你聽不懂我說的話嗎？我告訴你這是一個恥辱！我們任憑他們把我們引向死亡，就像羔羊走向屠宰場般。我們為何不攻擊他們？我們有五十萬人在這理，我們可以突破猶太人區的重圍。至少我們可以光榮的死去，而非歷史上的一個污點。
Jew #2: Why are you so sure they are sending us to our death?
猶太人乙：你為什麼如此肯定他們會送我們下黃泉？
Jew #1: I’m not sure! You know why I’m not sure? Because they didn’t tell me. They’re gonna wipe us all out.
猶太人甲：我不確定！你知道為什麼我不確定嗎？因為他們沒有告訴我！他們想把我們趕盡殺絕。

嗰50萬人最尾死剩幾多人?
香港
曾經有200萬人

重要post 推

524

太少啦 五百啦

係 不過我都想大家真係三思

我剩係諗到argue依個字
你當我中文用錯字

我意思係
乾淨出 人夠多再算
$2000我真係wfc

覺得唔應該出咪喺屋企睇直播
無咩需要argue出唔出

實有一堆人出
愈多人始終愈安全

你一開波聚和理非夠快根本趕唔到你只要所有人唔係只係企係郁緊就得

重點都係一開波要多人，早到嘅人要醒目周圍買下野行下街

除非佢出tg出槍出胡椒

我無講過 唔洗打稻草人
只係你勇武都唔會贏
因為你就算有必死決心
你都無殺死敵人嘅勇氣
更加無呢個道具
但對家就有
仲要做完唔需要負責

係，佢係拉唔哂人 但其實每次依啲活動都犧牲咗一定數量嘅人 只係拉個個人咁啱唔係你/身邊人

最後一戰

老實講
一係你而家畀人罰$2000 或者 再嚴重 被捕
一係之後講都無得講
因為我真係諗唔到 唔出嚟行街 仲有咩其他嘢可以做
你話出到嚟 你要做咩 我唔知
但至少有個人喺到

一粒tg 射出嚟已經聚唔到，當年東角道如是，維園亦如是

Ok

[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

一定出sogo shopping

巴打想又要贏到又要零傷？
到而家都係咁？

你講咗重點呀，出到嚟，無人要知做咩

真係全世都都和理咩
到時勇武出現做完野
佢就連你和理都當勇武架啦
所以出得去就要考慮係咪可以接受到後果

股市跌左咁多
一齊出街振興番

唔blackbloc唔聚集
流水式邊行邊嗌口號
你係驚咪睇時機先嗌
有咩好驚

有冇特定dresscode

你咁講，所有冇不反嘅都可以唔出了

同埋做咩拉post？

[緊急]香港人歸隊行動

我地係鼓吹消費既

如果決定要出 就應該係諗方法解決問題
而唔係不停話唔work/送頭

今次全部人一齊扮演shopping嘅路人甲
一定會有人比人ss 但係唔洗咁驚嘅 煩下你佢又吹你唔撚漲

你預到時一定好撚多狗架喇 咁點入場?
咁咪keep住周圍行囉 人開始多個時 行行下你就會發現忽然間就爆左

再左膠d嘅 唔行馬路囉 塞爆條行人路得唔得呀
咁撚多人 shopping就緊係只能慢慢行啦
得閒就叫下口號 仲可以去黃店買杯野飲 邊行邊飲邊叫
有狗係附近嘅 咪唔好叫住囉
比遠d嘅人叫下先 帶晒口罩 撚知邊個叫咩
行開左咪繼續叫囉

記住一個點 Be Water

星期日見

所以而家咪要傾囉

我一樓已經講
其實我地出到嚟做咩 我覺得已經唔重要
重要嘅係出到嚟畀其他國家影到嘅個張相 或者其他嘅壓力
你話出到嚟 打一定唔夠打 破壞又唔係未破壞過
但至少 個人要喺到
我覺得今次淨係遊行 可能都夠效果
因為我地唔係之前咁每週遊行 係喺武肺下行
可能1999

要去行山 不了

啱

真

認真答你
機會細
因為無民陣

知唔信到時你一多人
佢就話你犯限罪
同非法集結？
講緊多人可能10-20人係一邊企係到

早啲去隔離區食飯
然後散步過去
費事佢封地鐵

究竟九龍定香港？

其實係 無人咁「背獲」
但盡做 盡share出去

都出左差唔多一年
自己識判斷同衡量啦

後期既冇不反九龍大遊行
黑警一開波就係太空館射TG
最後全部人沿海邊走

無人敢

共產黨：七百萬我都未驚過

出！我出！

會放水炮係附近到兇大家
周圍附近好撚多便衣
一懷疑勇武 佢地就會拉你
一告告藏有攻擊性武器
到時會放粒TG
狗鐵有機會停

和理非講緊係幾百到幾千人啵

唔係做畀共狗睇

唉你哋就係咁㗎啦，人哋一講到呢樣就開大技：咁以後都唔使出啦

希望啦
因為對家係無限底線
記住be water

出到TG，又有人群都叫做達到目的？

去sogo消費咋

佢一拉 咪成班人散囉

其實最最最安全幾萬人行行人路
唔叫口號
只係電話播榮光
理論上又真係無犯法
我shopping行街播歌唔得既
有shopping袋同單

但係次次都有人企係到，又次次都有人屌狗，然後次次到最後都俾人包抄。我都希望真係個個都識判斷同衡量

唔係想出咩大技

上面已經講咗除非佢出tg，你仲講出th就聚唔到，到底有冇心討論？

[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

大減價喎 去shopping好正常

點散？

一來咁多人，想走都難

二來唔係佢話走就走和理非而家都只係表面和理非

我反而覺得近排最可能聚到人應該係六四
好多和理非年年都堅持出

推呀

講真你係有心不斷太子尖沙咀來回行
有人嗌先嗌 根本唔洗驚
無人叫你black bloc一落車就打狗

咁大家keep住兩3個一組周圍行 唔好停係度 佢要用限聚令告幾千人咪比佢告囉
到時幾千人一齊唔交囉 記住自己係出嚟行街shopping就得
仲可以做國際新聞 又送子彈比美國
你玩得夠和理非嘅 佢就無位入你
佢硬要入你嘅 咁咪比佢柒出國際囉
咁低成本都驚 咁真係唔好抗爭好過
依家就係要聚民氣 話比國際聽 我地唔會乖乖地做順民

唔好搞亂香港

咁所以點破

香港唔係無人想出
但聚唔到人
出左黎都無用

一百萬其實唔係問題
問題係班狗一定係你未出發已經射左蛋

但如果 講緊真係如果 啲人不停又不停咁出嚟
唔好話一百萬 六七十萬
咁會唔會好啲

讓行動文宣覆蓋率更高之方法

知道 我見股市咁 想幫手振興經濟

agger

最多食tg

最緊要人夠多/夠快

手足ig/fb做咗文宣未？

push

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

啱聽嘅幫pin

口號就無狗先叫 唔洗同佢硬碰
見到狗唔洗上腦叫佢死黑警
佢地聽慣左 到時佢發癲只係自己蝕底
記住今次目標唔係屌狗

出黎呀香港人 多人既話 黑警既阻人聚集策略就無效

12月D 狗對住和理非個頭平射
維頓大圍捕
用支那TG 燒到FA 背脊爛哂

邊有得不停又不停咁出嚟

出去做咩先？行街街？

終於見到個似樣既方法，只係點可以短時間內叫到咁多個人一齊做

如果唔一致嘅，最後又會無啦啦封路對待

一定出
唔該大家share出fb ig

幫推

過去嘅事實證明,只有民陣有能力聚到人數

想出去shopping有咩要注意？

星期日 出街sogo買下野行下街

ok

播歌同舉旗咪一樣
理論上無犯法, 但D 狗一樣照拉

你係藍絲就任企

諗定想要去邊買嘢 買啲咩

[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

真係好平

又唔使拉嘅

連road block都無 我都唔知佢仲夠唔夠薑tg
不過我地唔road block 佢都可以安排人做
之後就放晒tg 唔比我地玩和理非
咁無嘅 到時咪閃囉 繼續shopping
但係如果d舖頭閂門就好閃喇 無左掩護
到時咪當成功左一次cwb和你shop囉

如果100萬, 唔出馬路根本無可能企得哂

仲有D 狗係會自己打爆狗鐵, 自己放火 上年仲見得唔夠多

咪送頭

過百又點

不了

我要搞移民

去sogo消費都叫送頭？

[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

我指一拉人任你幾千人咪又係散 信唔信

而家唔係就係因時制宜咩？

就係見國安法先吹大雞冇不反都出，用街頭打國際戰線

對面出招係aggressive咗好多，但唔代表街頭唔work，今次目標就係要聚到人有畫面，唔係要搞得成一次和平零受傷零被捕遊行

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

我都同意要人數出黎比外國睇到我地民意先 唔係人地都唔個幫唔幫我地好未必要做魔法師 始終實力太懸殊

連登外
覺得出面啲人謝晒了
覺得絕望

你咁講
佢其實講咗一大段嘢，最後講返句除非佢出tg
咁都已經唔使討論落去，因為出硬

冇不反有民陣都唔掂

啲黑警可以成街啲人圍住濫捕哂

（依日好似1月1嚟）

樓主能否保證泛民立法會議員會行隊頭

香港太細
太受地域限制
所以聚人又好 收武器都好都係唔work

唔好話100萬
有100人佢已經出TG

就係想你企唔晒 企唔晒咪一路塞爆個行人路囉
記住守法d 有馬路記住要等到轉燈先好行添
成個cwb嘅行人路都塞爆 咁有無得諗呀
比人拉左嘅 咪話shopping經過塞住行唔到囉

佢12:30PM 就濫捕100個
睇下仲有無人出

香港就嚟收皮 盡力啦
覺得要出就出啦 last chance

Psuh

真係shopping 有單有貨

咁我覺得佢一定要出到tg/槍先會即刻散到

但咁樣就達到咗有畫面嘅目標，夠打國際戰性

black bloc定街坊look?

487萬 ＊ $2,000=$9,740億

524 527

原來狗放tg 要因為有rb?
謝賜教
有一次未開始行，東角道行人路已經放咗

推上去

「話」有咩用
道理一向都係我地果邊, 但實際中槍係我地

你話行行人路, 又唔舉BANNER 又唔叫口號
咁鬼知你遊行咩, 又話比TRUMP睇? 佢睇條毛

今次唔洗著黑衫 濫捕完佢都吹你唔撚漲
你記住你只係好無辜咁啱經過
比人ss下唔洗咁驚喎
shopping行得正企得正
你愈驚就愈蝕底

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

收皮啦五毛，咁夜仲返緊工係度放負？

老老實實上街都係送頭
有冇啲好啲嘅方法

on撚9 火魔裝修就去第二區

我真係想屌撚死你

「火魔法師先生，你去九龍放啦。全港島和理非啊。」

但佢出tg就大概達成咗用畫面打國際戰線嘅目標

對家出tg先散到人，我哋都唔係輸哂

又唔著黑衫, 又唔舉BANNER, 又無口號
仲要行行人路

國際點睇到民意

😡😡

有人屌狗班狗就會發狗瘋

524sogo見

賭博

講真，真係55開。你乜都唔著佢都有得開你其實
賭下囉香港人

不如問你一句，咁你出唔出黎

手足到時見

一百萬人行街，創世界紀錄

我覺得可以拎大件嘅黑衫去

聚到人嘅話就兜頭著上身

你地當真係行銅鑼灣咪得囉其實, 早d去室內食下野睇情況,咪撚亂屌狗
真係唔對路咪搭狗鐵返屋企囉

文宣文宣文宣

振興經濟

無話唔叫口號 係狗面前唔叫姐 行遠左咪繼續叫
其實做左出嚟 之後點發揮就係交比傳媒寫嘅姐
傳媒都可以寫到 香港人連示威自由都無 由馬路迫壓迫到只能係行人路
如果係塞得爆晒行人路嘅 其實都可以好壯觀

會搞都唔緊要，夠多和理非搞得幾多個

都唔知點聚人 行都行唔到啦
同埋理和理非敢衝出馬路咩

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

Tuiiii

民族自強
香港獨立

勇武都可以扮和理非嘅啫

唔通次次出都齊gear咁去咩

！

拎支棍揮兩揮 都走

到

好撚多人會忍唔住口
都講左好多次

冇宣傳

推！

實有人忍唔到

就算你話有100萬人
政府都會同你講 得10萬人

不如大家全部去拎同心口罩 搞個變相公投仲好啦

首先口罩係1人1個 冇假票 認受性好高
1個口罩當1票 唔投票當棄票
迫埋藍絲投票 去顯示真正既民意

香港人：比我抖下啦好冇

馬路都出唔撚到啦
大家真係街下街 再睇下點啦

人都未齊就屌狗根本就on撚9

Cu !

禁錯咗不推文

咩都唔帶行街姐，夠多人佢實趕唔到，除非佢星期日封晒成個港島

大撚把人忍唔住口

唔緊要 罰你推十次

點會趕唔到 兩粒tg散晒啦

524到時見

如果行晒出馬路先會姐

之前行人路都放啦
咪大家真係行下街先囉

想問下抗爭咁耐 你覺得香港人贏啲咩... 一個靚畫面？ 所謂嘅國際關注？ 依啲嘢值得以數以萬計嘅人命做賭注？

一個失敗嘅方法做一百萬次都係失敗

覺得行唔成不過都會去

其實仲會唔會有不反對通知書嘅遊行
如果有應該人數會多好多

已經難d 俾人拉48小時，連份工都冇埋

我宣佈
我係大聲公流動文宣行動開始：排隊食黃店試下大嗌「聽日（星期日）SOGO見」

有冇其他口號？一齊BRAINSTORM!!!

推啊

我出黎行行買餸

W

你好，你有看中甚麼款式呢？

出

出！

PUSH

港島gogogo

Don’t ff too much

坐牢都唔驚 洗驚佢$2000

airdrop

推上去 星期日見！

講真再去都係叫啲細路送頭
今次支那咁大動作
專心做好國際線Twitter 外宣仲好
因為有啲嘢已經係美國先做到

樓主幫PIN有用資料
我少少意見
1.唔好black bloc
諗清楚 估計遊行未開始之前極可能已經重狗
袋入面黑色衣物就有一定風險
2. Keep住睇TG+幫手報哨
超超超超重要 你唔會知道
你可能一個簡單嘅報哨 就救到幾個手足
3.小心便衣狗
冇嫁 便衣狗冇樣睇 但你真係要做高風險行動之前
請你確保安全..
小小意見 其他野睇返之前大把相關文章
光復香港 時代革命

好啦

起碼要二百萬啦

我唔出呀 我有我做到嘅野

一個字講曬：銅鑼灣

可否現場齊齊轉去要求各國徹查中國病毒單嘢,為枉死嘅數十萬死者追返賠償,為五百幾萬病患討公義.
佢地公民或政府唔曉做嘢,港民可以代勞.

唔得

民族自強 香港獨立

出嚟啦全部人！！！

咪撚港島啦屌你老母好撚難走呀
點解唔九龍?

好老實講已經冇乜可能，不過盡做。

支持

推星期日見

不如咁講 如果啲狗喺開始前stop & search
你要確保自己安全 (鳩拉冇計)
而家預計情況 我覺得有機會似1月1/ 1月19 天下制裁嗰次
一開始SS 但唔多 之後遊行到一半
有激烈衝突 呢樣我地預計唔到 但好可能會有
到時又係一班人跑跑跑 係幾危險
所以我認為盡量平民look+留買野單會相對安全少少

Ho

行下街先啦

希望係假膠

唔認為會好似1月1 之前咁
因為而家有限聚令
佢地一見多少少人就會開票同叫你同法官講
再仆街啲一會以涉嫌非法集結黎拉左你先講

你覺得黑警係傻？

醒少少啦

限聚令實有 真係有咩事到時同法官講
買野食野留單 手機盡量唔好有嗰日文宣
非法集結係咪都要上庭??

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

要

文宣不足

咁留單呢啲都相對有用嘅.
雖然而家法治已死... 真係有可能有哂證據都9判

講真，唔會有
或者應該專注文宣

個目的係咩先？

請不要繼續迷戀人數 / 畫面

要出就出

幾百萬圍住，拉到咩
點都唔散有本事屠殺

話散水撚都好，遊行只為顯示民意，
而家外國收到晒，政府又唔會理你，
出去除左送頭做靚畫面，更多義士受苦，
我唔明白有咩幫助

認真問一句，係咪真係決定銅鑼灣sogo

手足，我就係想你安全。
如果嗰日太少人，少人有覺悟，唔適合勇武，就唔好做
要贏方法有好多，可以再諗
但命得一條
雖然等待好難，我都好難忍耐
但事實上，革命真係唔會呢2 3年就做到
現況係幾勇都好，都係鬥唔過亂開槍嘅黑警
但唔係要放棄，
當日睇情況決定個人定位，
如果得幾千人，你幾勇都無用
危險嘢要小心，等和理非買。
524見。

一出火魔
對面極速清你場

個問題係出黎你贏到啲咩？唔想潑冷水，但次次對家一出招我地就用番同一招數真係無改變，反而只係犧牲更多手足，成本大過利益好多好多。
我明，大家唔甘心，覺得一定要出黎話比人知我地未放棄，想再爭取國際關注。但其實國際做唔做野係國策黎，佢唔想幫你700萬人出黎行都無用

其實點解要遊行 好似101開花唔會更好咩 熟路走都走得易啲

攞定$2000 出去掉鳩啲警察

拉你入48 打到你on99
都嚇死唔少人

拉到

畫面靚要聚人

要等合法。先聚得返甘多人

認同，相對地唔會因為你唔行出嚟而唔幫你，因為人地幫你係為利益，唔係真心想幫你

Push 大家萬事小心

唉屌 係真

太遲講，轉唔切

好懷疑啲人都係咁諗 不過其實101啲畫面都幾震撼

唔使懷疑，啲人真係咁諗

位位二千銀庫房好快又滿瀉

唔靚囉不過
和平咁遊行最靚

重點係要呼籲唔敢出黎既巿民，同佢地講，出黎行街冇犯法，

就算唔諗住行，點都去左銅鑼灣先
就算唔諗住行，點都去左銅鑼灣先
就算唔諗住行，點都去左銅鑼灣先

人數係一個表態，就算行唔成，有人出黎始終係有用

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

重用緊69嗰陣同依家比 都唔知傷心定好笑

二百萬有決心都輸三萬武裝？
除非港共屠殺唔係點解會輸丫
一放煙即散一拉人又即散哂既
咁實輸啦咁向屋企做奴隸好啦
二百萬人唔散三萬去搬要幾耐
要有決心，六四都唔容易架啦
一係好似大陸咁死左都唔知道
中共權貴們姦淫擄掠乜罪都無
強姦你反抗都話你防衛過當丫
依家一係打死，一係含冤屈死
對住中共要自己諗下點去生存

好現實咁講 係
香港人唔會衝 沖個班係極少數

舉五大訴求

其實好多藍絲一開始已經係你呢個諗法
覺得呢個運動一開始已經係成本大過利益啦
做咩都無用
乖乖地做港豬
而家多佐好多人係呢種諗法

香港人應該冇咁唔變通啩

就算夠人
可以共識到目標係獨立未
定係又頭痛醫頭
廿三條就反廿三條, 國教就反國教, 送中就反送中, 國安就反國安
可唔可以全民堅定負起香港未來, 唔再安於比外人統治
比外人決定我地香港人嘅命運

你最多叫到連登轉啫，公海個班又點叫。之後有兩種聲音，分散哂人數。一面就會話唔夠人開花，另一面就會話唔夠人頭遊行，畫面唔夠靚，開花又做唔到野，點解唔集中遊行算

今次唔出 真係冇下次

721831101111

我估有十萬都好好

雖然唔樂觀 但幫推

Okay

但係而家你到左個end game situation.係大家一直想既廿三條攬炒。我唔反對出黎影張相反對國安法，但係呢一個禮拜再多既行動都唔會改變到外國既諗法。而香港人迫完大陸出國安法之後，就真係只可以等中國同外國決定命運。

心態上要明白做比外國知香港人極力爭取民主但比支那國安法打壓。咁先有得制裁支那，咁先有得攬炒，單單立法唔夠攬炒，要做就做到盡。

慢慢打羅
中共可以幾耐唔套錢洗錢
牆內乜韭菜都無啦有乜割
中共最怕打得耐影響牆內
香港好彩資訊流通性好強
唔付出點會有更好嘅未來

加油丫

最有用咪你啲上網冷嘲熱諷嘅冷氣軍師囉
如果你有落過現場就明白
根本就唔係會唔會衝嘅問題
喺火力不對等資訊不對等之下
要兌現人數優勢係好困難嘅一件事

tui

524 舉起光復革命旗會令香港抗爭再次升華

點同 藍絲嗰啲係覺得民主無安穩咁重要
我係想講手足安全重要過星期日比個靚畫面外國啊
我話星期日出唔係好理智 無話唔繼續場運動啊
要繼續場運動唔係下下無目的無對策出黎就得架簡單講句 推左Twitter task 未？

都係 呢個確實都係個問題 但遊行感覺風險高啲 而且難度高啲
btw啱啱諗起101好似遊行同開花都有

想聚人可唔可以唔行港島？
佢rb三隧已經好難聚人

婚展喺sogo?

10月1港島有民陣加持同吹左好耐雞。而家時間咁短，只可以取消又或者叫去嘅人小心，有準備咁遊行

上年和理非遊行，10個黑警可以對付10萬人

又比人當冷氣軍師
我有落過場 就係知根本聚唔到人

確實係 總之大家小心啦

表個態

要700萬

兩粒tg大把人散晒
我唔係講笑
更何況佢唔會射兩粒咁少

諗多左

唔可以
我唔會出，現階段再出嚟已經冇意思
改變唔到啲咩
而且限聚令罰2千都搞死你
美國之後一定會做野，而家最緊要留返條命等

老老豆豆, 有十萬都收貨

仲覺得有用？

1. 限聚令
2. 宣傳不足 問親人都無人知呢壇嘢

200萬人鳩行之後有咩成果

約定煲底相見

求pin

又藍又白

完全冇共識！！
一半人話出去送頭 一半堅持出
本身人多就唔驚 但唔夠人 出咗個啲就大鑊
自己諗 我就街坊裝當行街 保護勇武

屌完 即刻閃走

樓上班人一味話身邊冇人知 你自己都唔宣傳做第一步憑咩講呢句 大學成班手足周街貼文宣周圍po fb ig都未放棄 你班廢人重廢過班藍絲狗

點都好 五毛放負撚出沒注意 524見 香港獨立
中共比人圍到亂出棋嗰陣先縮嗰班人上定大陸做大陸仔啦

急，一定要廣傳！

費撚事又俾人屈毛，唔係叫你唔遊行，但你有冇諗過你要轉方式

其實遊行都一百次，港共都係wfc

講真 無咩可能 唔係想潑冷水
但事情既發展真係唔樂觀
今次隔左咁耐警暴又嚴重左咁多有十萬已經好好
加上好多和理非特別係一家大細果d都已經九成唔會再出

我個藍絲親戚都出
有冇諗過係你成家都政治冷感
大把人一家大細 抱b都照出

係手足既話 每人做多一步 po係fb ig宣傳下好過係度講廢話

Btw 一到深夜啲網軍就黎料

Are you kidding?
3 millions at least !!!

Do you think Edison knows about the light bulb before that is invented?? How about Bill Gates on PC Windows ??

Lots of whatever you see today on earth ALL come out of impossible !!

Find out what's possible, then take one thing or one day AT A TIME!!

唔岩聽就網軍惡過共產黨
了解下出面既現況唔好淨係活係連登啦

應該duck

印象中係不反嘅情況下好似無試過過百萬

好耐冇行街添

524 @ sogo

出多啲街再講野啦 呢排多返幾多人貼文宣你知唔知呀成班人出去搭巴士貼文宣周圍轉車你又知唔知大把人返返黎作戰狀態 大把中年人問遊行既事養精蓄銳等遊行好過你放負啦

Btw 如果你係同行手足 有冇嘗試係fb ig貼下文宣呀 唔駛出街幾秒都攪掂既野冇藉口喇掛

難為大學成班手足日日出街貼下文宣 呢度就成班五毛冷氣狗日日放負乜都唔做怨天怨地 乜都靠人做宣傳 唔做野就想free ride場革命 班人到底係咪見人出先出 冇咩人就寧願係屋企打飛機笑出左既人白痴

應該計選呢人數，呢個數外傭滯港支那人，係香港做野既鬼佬都計埋

實係做過d咩都要大大聲話晒比全世界人知先叫有做
繼續鬧交啊順面可以推下post

200萬再集結

香港獨立 唯一出路

可以肯定既係你唔係文宣組
繼續推 我睇死冇2m人出 你大鳩我啦屌你老味連登仔

小心啊 唔好預先公告自己日程啊

聽日最後文宣衝刺

Starting from the last 2 days, it sounds like all blue group, KOL, Lam Team ALL received the same order from someone or above and start telling HK people:

not to worry, everything is fine ( business as usual, society will get more peaceful, house price will get stable...) unless you belong to group that break the Security Law.

They have put LOTS of effort on Media !!!

SYSTEMTIC,STEP BY STEP !!

行街 is absolutely right !!!!!

是但啦 我係咩唔重要
之前無不反無一次過到百萬
連登仔把口就叻

新界行路出?

Pin please

以前覺得依枝靚定好睇
但新個枝黃黑意義大好過... 真係黎明來到

冇不反對通知書好難召集到和理非
始終今時唔同往日
一黎限聚令
一黎成個遊行好難和平進行

個人覺得冇不反對通知書比較難有三百萬人

Ig fb好少人推 好少人知

popo 一定唔俾你聚人
大家小心

過百萬真係打少陣飛機
利申會去

起碼啲一家大細唔會去先。 1百萬係我target

推
依家唔係叫你街頭抗爭
上街炸 咁都有堆弱智叫人唔好出

啲狗唔會個啲有分別個下死

上年完全冇不反既遊行集會頂盡都係幾十萬

你迫得爆老銅已經萬幸

第一眼做到自由白等.....

要和勇合一就一定冇100or200萬，正如612同616根本冇可能同時發生。

和勇合一擺到明出嚟係打，100or200萬就一定係扶老攜幼出嚟和理非數人頭數到天黑先做得到，你叫100萬出嚟陪勇武打，結果會變返上年尖沙咀咁嘅慘況，而且通常三四點就開拖，根本數人頭都唔夠時間，所以只可以二揀一。

其實出黎有咩用 700萬人出黎佢都可以通過

我覺得如果出，最好定一個小目標

例如，支聯辦

自己整咗支旗
以本文前藍為底色
白色頂代表香港重光
黃色代表香港九龍新界
兩個圓圈用底色係因為想將港九新界連埋一齊
代表香港獨立

大把和理非唔敢出 應該得幾萬人仲要分晒批 出個啲睇路

越多人出越唔驚囉
開一百萬張票？

點解要係狗力最集中嘅地方放，嫌命長

推手

如果加埋團結，係咩顏色好？

一定要出 肺炎都唔撚驚

最後機會
今日痴左牆通知d銀髮族未?

Pish

有一萬已經偷笑

正視聽

唔好追求好好多人，有好多人就得

推
盡早入場

up

無不反，一百萬人無咩可能有。。。

推 要人

場仗都打到呢個階段，唔係唔沖埋佢啊？

冇文宣 唔會多

黑警一出，你老味閪咪又係四散一百萬人又如何？

認真，港島好危險

好多事情，做了才知有無用，下下咁諗，上年下半年所有事都是徒勞無功，但事實，我們又已經永遠地，改變了這個世界，咁究極有用定無用？

做了，就一定有用。

大家一齊準時到，多人就安全d,唔好早到遲到

咁你預一定唔會多人都得喇

改變左啲咩？講黎聽吓？所謂嘅改變，係咪將送中條例換成國安條例？

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

限聚令未完之前
狗大條道理鳩拉人
反正濫捕佢又冇任何成本
一開始就聚唔到人
最早去既全部收$2000既罰單
自己諗 冇個好方法 根本係送錢送人頭

200

細佬唔好送頭
就係我地大人一齊出去

其實係 啱啱我個fd就話好驚唔想出

但唔代表剩底嘅人就唔出！ 我會出去食飯！

[獨立英文口號2] One Nation, One Hong Kong！

可能自己圈子問題
我成個ig 個個story都係

番工啲黃絲同事仲係度傾電視劇集劇情

SOGO特價，香港人最愛

524 銅鑼灣 SOGO週年賞精選特價，大家一定要去搶，唔搶下次就可能再冇機會喇

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

總之就要出港島

上年出去d朋友全部出

再叫多啲

524 港島見

聽日見

推，排隊搭車

我個嗰無乜反應

地點唔統一
分散人數 不了

Tui

不了
仲要去投票選立法會35+
被人拉咗無得投

Pishhhh

Share俾身邊人

再推呀

要去sogo thankful week, 不了

睇完蘋果幅圖，二百萬人至少中一條，仲等乜？

又一個post推人去死

出街振興本地經濟

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

pish

真係要解決和理非真係太和理非嘅心態
唔係真係好難聚到人

安全革命 twiiter 戰線做得幾好, 又安全又成效大 勇武可以退場

Pusg

英文字體個方面可唔可以再好啲

唔出咪慢慢等死囉，一樣要死

You either die a hero, or you live long enough to see yourself become the villain

走啦柒頭

唔好諗有冇用先，出左黎先講

?

不了 星期一要返工
星期日係屋企涼下冷氣算
次次推人出 你班仆街都係做冷氣軍師
正係想分享成果 收皮先

點行 一個tg和理非就散晒水 次次都係咁

If you want to be a hero, you need to have dreams and honor

星期六去

ching分析得好理性
政府唔再扮野既時候
游行已經冇意義
甚至想行都冇得行

但係我係一個感性既人
我諗我會照出

推 推 推

香港人，掙扎

出嚟

一係就大大力攬到全香港和黃同長實都跌到加零一，一係就唔好攬。

最慘係而家咁，攬到自己人失左業，但港樓又升，港債卷都冇跌過，比哂位班富豪抽資離走佬。唔拖唔水我情願乜都唔做，揾多幾年錢同有錢佬一齊移民算。

咁就夠啦 睇聚人嘅人數咋嘛
好彩嘅咪比你行一陣囉
武力唔對等 你留喺度仲輸蝕

524港島見

唔係民陣吹雞冇可能一百萬啦
況且而家仲係疫情加限眾令，再加當日各個車站一定大量黑警報防，你落到銅鑼灣先算啦

我自己都係一個感性嘅人
但我願望係睇住共產黨收皮
但由於目標遠大 唔係一時三刻
所以理性贏感性

冇可能

約左整牙

係咪只有「出嚟」一個選項?

其實咁急做咩，冇計劃冇宣傳，大陸講一句就自動自覺出去比佢拉，唔好作無謂犧牲啦，根本咩細節都未公佈大把人都睇定啲先，咁衝動做咩

要民陣吹雞先有可能

係就十八區開花，個個黎港島俾狗捉點走啊

國安法都出埋唔可以唔做野, 聽日我一定出街慶祝一下

反國安 保平安

口號簡單直接
令普通香港人都明國安法比逃犯條例更恐怖，
自然就會走出黎

唔會再有可能有100萬人出黎
有5萬都好叻仔

又用人頭造畫面

524 527嘅消息根本唔係好落到地
只係喺連登同TG中傳播

一千萬人都冇用啦。係咪進攻羅湖關口用自己方式過關抗議先？
，結果癱瘓香港區其實有咩用？最後咪又係行完食野講bye bye
班狗官啲仔女就送曬過外國接受正常教育，香港就玩文革，一係有啲自己都唔係香港

撐

buy呢枝

呢個只係其中一個因素

但就算宣傳做足，以香港人嘅質地，聽日有十萬人我都當贏

屌 我自己一個行街得唔得

X 1000000

同我簽左去，BNO平權

其實都要睇埋搞手係邊個嘅
好似舊年本身冇不反嘅遊行，原先都係由民陣申請
拒絕之後就由知名嘅民主派人士接辦，借用咗民陣宣傳嘅力量

好似今次香城online，出面啲人根本都唔知你乜水

同埋成功嘅文宣我覺得要睇以下兩點：
1. 活動開始前要有主流傳媒嘅報道
2. 非目標受眾、唔打算參與嘅人亦都知道有呢個活動（好似黎明行動咁，啲唔參與嘅師奶阿叔都知道有人會嗰日搞嘢）

524、527 我估你就咁落街隨機問人，十個可能得一個知都冇

Agger

有一百萬人的話就告非法集結架啦

出黎買野 行街

2020年仲掛住j人數？

一百萬就肯撚定唔會有，再黎一次鳩拉200個，扑濕記者議員市民就有
一係就on9，一係就5毛叫人出黎送頭
你估你八神太一咩，熱血都要實際d，下下叫人出黎，如果手足比人拉既，每一個都關你事

獨立思考，考慮自己承擔風險能力，唔好見到多post吹風就出，be water唔一定要硬碰先叫做野

現實同連登距離差太遠，貼地咁講，自己周邊之前有出開嘅都冇乜聲氣，網上（講緊ig唔係tg連登呢啲）缺乏宣傳，用之前五十萬/一百萬人/二百萬人遊行個段時間嘅氛圍同今次比較，我相信中共已經分析咗網上流量，試到香港人個底線，之後執法會根據呢個數據而作出程度調整，越少聲音就代表執法上更有自由度，情況唔樂觀

推極都係得兩千正平 仲要得連登知

大家去到一齊嗌 香港獨立

政治嘢 要問清楚自己係為咗乜嘢先 而唔係話國際形勢望落點點點所以唔好做 否則係本末倒置

我認為每個香港人掌握自己命運同擁有香港主權乃至可以追求幸福係理所當然嘅事 我認為香港人應該為自己身份而自豪而唔係似殖民地嘅人 所以我認為香港獨立係正義行動 所以我支持香港獨立

香港不應屬於港英 更不應屬於港共

香港民族 命運自決
民族自強 香港獨立
沒有獨立 那有普選
香港建國 立憲共和

俾夠七百萬你又有咩撚用

老實，唔好有高期望多人

吹大雞遊行始終靠民陣

請重燃初心

今日5月23日係全民貼紙日呀 入黎㩒兩個制就可以send文宣出去喇！

實預左佢一開波就tg 不過多人照出佢都無符
各位手足小心！

出還出
唔好抱有希望
目標還目標
之前係由早出到夜仲要無人阻先有個數
成日講目標但係達唔到會影響好多心理質素差嘅人

萬d

瞓咗幾耐？

唔係靠畫面點證明香港人攬炒心志

唔好靠呢啲點俾口實啲外國政客

PS唔好扭曲成靠盲目送頭製造畫面，本身目的係靠和理非做畫面，增加士集，管治成本

我唔明點解外國要幫你

點解唔係要外國驚外資投資風險太高迫中國放手唔放日就撤資

聽到巳經有人講有國安叫人唔好去遊行

真 無吹大雞無可能聚到人 連登其實人唔多

支持九龍
點解搞手成日都要水人去港島！
更何況今次無正式搞手

連登都有三十萬個user 不過出嘅三萬都冇咁啫

轉場？
講緊係大家都要早起身
睇實哨頻 如果已經圍曬
就轉場
最緊要我地消息傳得快過狗

唯一出路
香港獨立

我覺得一萬人都唔會有
睇直播嘅人會多過出去嘅人

多人到令狗射TG我當佢贏

光復香港 🇭🇰

同我出黎

一定有3000

隻狗

最少二百萬喇

搵紅毛泥塞住你自己屎眼先

ONE NATION
ONE HONG KONG

去商場，個個星期去，狗嚟我散，狗去我聚。去Shopping, 幾好。

用人頭做畫面
前提個人頭唔係自己

唔可以！因為要200萬人出

幫你再推高d

支持一國一制 喜迎美國制裁共赴國難

送頭不了

全民文宣日 Share文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

我big day去影街景照

有冇一百萬唔重要
有三四十萬都已經好多㗎啦
最緊要到時要齊心嗌港獨

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

50萬起跳

聚到人再算 一黎就拉 位位2000 我就算上街都唔會行去人群入面

出黎俾你畫面好靚係唔係？
你地係唔係真係仲嫌畫面仲唔夠靚？今次又要累死幾多人呀為左滿足你地嘅浪漫主義？

唔出以後都無得出, 比去年六月形勢更惡劣

希望有一日可以過三

100萬乘2000等於

。

推行動post

有一二百萬果日你行過都唔會見到有幾多狗
而家人都未多就周圍都狗車

出就出啦唔好咁多數字幻想啦

推！！！
小弟希望各位巴打絲打可以盡力號召堆港豬一齊出嚟

721831

林奠同黑警好想你地出
你地諗下

港島見

人數多狗咬一咬就雞飛狗走

唔駛咁急既， 仲有9月去投票35+

可以 只推行動po

一百萬人撐黃店

##

香港人 聽日見

tbb都幫我地係6點半新聞做免費宣傳

##一人山尸水

推行動po

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

一個港區一定有幾十萬人嘅
大家唔好一條直線方向想
可以不同方向
Matrix 刑式
Excel

有黨鐵
有限聚
點出sogo都成問題
以前未有限聚可以行幾個站過去
而家可能係老銅近十個站都放狗咬

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

戰鬥到底

ONE NATION, ONE HONG KONG!

TWO NATIONS, TWO SYSTEMS!

HONG KONG, INDEPENDENT!

明天見

Support Hong Kong Spring.

我會出黎
身邊好多人都話今次驚唔會出
希望真係會有其他人出

推撚爆

可能係最後一次

手足早晨

我認為唔會行得成 但係企出黎已經係一種表態

食屎啦 支那

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

上年六月都曾經講過係最後一次
但今日真係好切身感受到堅係會最後一次
今年仲會唔會有七一遊行，我真係唔夠膽講
See you later!!!

推推推

只要有一二百萬人出黎行街shopping，到時可以有好多變化同可能性！聲東擊西，圍魏救趙，。。be water！

有一百萬人俾差佬打都幾好睇

你想Rap咩

平時3，4點開始，今次1點鐘太早，所以宜家唔多人

贏了小支那輸了